【緊急 - 請暫時修改社交媒體設定】

【緊急 - 請暫時修改社交媒體設定】

剛被我們協助現正回家的朋友表示，對方正大規模查看大家曾 like 或 share 的所有有關帖文。若有任何朋友感到不安，不希望被別人得知 like 或 share 過的任何帖文，可將相關 社交媒體（facebook, instagram等）的貼文、相片或整個戶口的私隱設定為不公開閱覽，又或可暫時 deactivate (請保留通訊渠道免產生失聯之誤會) ; 如有需要，FB messenger 可繼續保留作溝通之用）。請大家留意及廣傳此訊息。

Source: 星火同盟 抗爭支援 facebook

推